林鄭冇得輸 中央箍票不過份

全力喊 莫強忍 孽瘤酸微微默罵臭雞

念念不忘？

曾做過法官 今天參與這戰事
人話佢暗地 又幫中央奶奶袋底

咁難估咩

夕陽無限好？

無敵嘅聖衣